有冇人同自己另一半政見一樣 但喺都有啲問題？

我喺黃 男朋友都喺黃
極和理非淨喺會發吓夢去民陣遊行/和理非集會 三個月黎發夢都未聞過tg 一有tg就即走
佢又一定要搭黨鐵 叫佢跳閘又唔肯

身邊啲frd又一齊話佢好廢 我慢慢都覺 唔想理佢嘅感覺愈嚟愈強烈
但喺我feel到佢好鐘意我 我都仲鐘意佢 但係我覺得真喺愈嚟愈唔夾
喺咪應該分手

915呀 又冇人講

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

同佢講啦 講清楚大家條線去到邊 同埋出到去個情況係點

你班fd想食你 完

兄弟爬山，各自努力
每個人條底線唔同，重要既係各自做到自己能力範圍以內既野就得啦
唔做前線咪做後勤囉
唔明點解係廢
不分化不割蓆不篤灰

我覺得政見係政見，拍拖係拍拖，唔一定要拉埋一齊講
我男朋友都唔會去發夢 ，佢心底係黃，但唔會做咩去支持，好理性，咁但係我地相處又ok,作為男友佢做足，咁我覺得ok lor就算比你搵到個政見同你相同 都唔代表其他野ok
人無完美

有講過 亦都同講過我發完夢嘅感受 佢跟住就話佢都有咁嘅感受
之後我有少少嬲 明明你夢都冇發淨係坐係屋企點解會話自己同我一樣感受
再加上佢淨係識得講啲黑警幾衰佢有幾嬲 但係講完就算 有民陣同不反嘅遊行佢先出

你女仔去左發夢又唔覆佢，知唔知佢會好擔心你

你都心裡面有哂答案，仲點會返轉頭？
勇武囝囝有邊個唔鍾意先得架？

唔好話女仔，男仔發左夢唔覆女友,女友都好緊張啦
我嘅意見係，做返個負責任嘅女友
發夢可以，但都要令身邊嘅人安心

開始了, 自認付出更多既開始批鬥D無付出咁多但政見一樣既同路人
樓豬好波, 幫手將個局勢推到更極端

我明各有各做 但喺我想自己男朋友可以一齊出去發吓夢

我希望佢可以同我一齊發夢 我都做到佢應該都做得到

大佬有TG唔撚走, 企係到吸多兩啖你估係食煙呀?
咁都可以話廢
關心你就話煩, 唔吸TG就係廢, 淨去和理非集會又有錯

我會建議你地直接分手唔駛煩, 反正就咁睇行唔到落去 仲有每人既考量同成本都唔同, 無得話你想人地做咩就做咩, 佢夠想你報下平安, 咪又比你屌
好老實, 我自己都唔係勇武, 我好尊重勇武派, 覺得佢地勁同有義氣, 身邊都有勇武派/支持勇武派既朋友, 未聽過佢地會直接屌和理非既人廢/垃圾,
樓豬你同你D FD都好犀利, 由6月開始既勇武+和理非合作都摒棄埋, 一句廢就抹殺哂
我回埋呢句就走, 同時希望大家不推文回覆, 唔好比呢D思想影響到其他人, 令到佢地以為自己真係廢/會會屌身邊既同路人廢

我覺得有少少諗多咗
呢幾個月係難啲搵拍拖節目happy吓嘅
如果你拎發夢呢樣嘢or行動
將你男朋友同你啲朋友比
個人覺得無乜意思
睇你接唔接受到佢嘅價值觀